[突發]李小龍教哲學

50年前已經有咁ga思維

*唔撚洗起底 我得呢個POST